首歌幾好聽入嚟聽下

聽咗先拉落去

呼氣聲
再聽多次

大家明 手動呼吸 手動眨眼係幾撚煩膠